外面的光

Hope並不喜歡孤獨在家. 不像她的朋友, 每當他們的父母要外出,
他們都會分享獨自在家時會發生的傳說奇聞, 他們看來都滿足于
不服從並反對父母的規則. Hope並沒有這種反叛的個性,
並不是說她是個乖乖女, 只是她的父母經常會跟她說理
隨之而來的, 就是她滿足父母的期望.

在一個特別的晚上, Hope的父母外出晚飯並看電影, 很可能很晚才會
回家, Hope 躺在沙發拿起書本, 是史提芬金的小說,
不久她開始有點擔心, 她的雙眼轉遍房間, 看得仍然只有她一人,
有點鬆了口氣, 但這只是在留意到通往廚房的門口打開之前.

房內沒有燈光, 只有令人不安的黑暗, Hope不能打消有東西在
廚房看著她的想法, 可能有東西在陰險地偷看著她?

Hope嘗試繼續讀書, 但愈來愈被分散精神. 最後, 她站起跑向
廚房門, 她用手將門啪上, 快速回去, 就像深怕會有手從黑暗
中出現, 拉住她一樣.

當然不用說, 這並沒有發生.

她呼出放鬆的一口氣, 在回到舒適的沙發前什至帶點微笑,
Hope拿起遙控器打開電視. 她上前將身旁台燈關閉, 然後回到沙發
捲縮地躺著, 電視正在重播最新的犯罪心理學. Hope快速地轉台到
卡通網絡, 她當晚看過很多恐怖故事, 她可憐地看著書櫃的書,
現在散落在地上.

Hope慢慢地轉過頭到電視, 在她那蝸牛般的姿態, 慢慢地睡著了.

一小時後, Hope被突然的光線映射到她面上弄醒了, 那光束照遍了
窗口, 她退避並轉身, 口里糊糊咒罵打斷她睡覺的光.

就在光線突然出現的時候, 它又突然消失了, 猜想這可能只是經過
的車輛亮起的燈光? Hope閉上眼嘗試不理一切, 包括發亮的電視
和快將要下的小雨..

你永遠只有將它除下才知道面具下的是什麼, 而這並是萬聖節最精彩的地方
沒有人會除掉其他人的面具, 也沒有童黨除下我的偽裝露出我的真面目
嗯, 這就是現實, 在萬聖節我能夠完美地藏在任何顯眼的地方.

這個交易十分複雜 – 因為單位交易記錄不完整, 沒有屋契, 房子沒有整理.
原來只需一個月的重新打理, 現在需要4倍時間, 因為這些長的時間
我對屋內看了好多次, 每次都被那個記不起上次看過的窗子和櫃子所吸引
房間看上來愈來愈大和光 – 更吸引人. 就算是物業經紀也很吃驚
她的物業名單文件經常出錯.

( Show Blocked User - Neutral )

屌你老母